呢單野，會唔會有人放埋上reddit?

first blood

一定要放